d巴士搖下搖下好驚佢炒😱搭返港鐵算

行直路都搖下搖下

港鐵都搖下搖下喎

繁忙時間搭地鐵，有冇見過d 男人條 J 貼住女人個pat ?